比老母的左番大陸陪佢去濕尻旅行團，好悶

去東莞仲要同老母同房
而家仲起到聽乜撚野黑妹唱歌
乜柒都唔做得

幾大啊 咁都的得郁

之前屋企潦倒左好多年
老豆爭人錢拍拍蘿友就走左
今年畢左業有d能力陪下佢姐
但係真係悶到on9

美食團？

陰公
有無比人淋紅油或者騷擾

豬哨團就有份
所有野食兩啖就唔想食
去睇下花海之後就聽歌
答車仲多過乜

諗住夜晚去酒店個bar飲兩杯點撚知連bar都冇
想去玩下半套老母又痴住晒要一齊去按

咁你比錢請佢去遠啲啦不孝子

陣間阿媽訓咗，去個雀仔按摩啦

唔係冇錢去，去下日本台灣我都afford到
但佢腳有病行動唔方便唔可以去太遠
又食齋，好辛苦而家我

之前你又唔幫佢簡 又唔出錢去遠啲...

周街屌女

我地同呢一個auntie同佢老公一齊去
佢地揀去邊架
我完全係no say

我地同另一個auntie同佢老公一齊去
佢地揀去邊架
我完全係no say
編輯引用

被逼去過3次
3次都中伏

大陸d野真係得個樣，0內容
咁都收我699真係dup晒春

息子之旅

睇少d av啦
悶到秒回而家

騷擾就有既，有d電話打過黎咁
紅油就冇，有親戚臨時救到我地

我跟左屋企去台中 又係悶到死 仲有四日要頂

我聽日就番香港
比你好dd
我想屠龍啊
switch都比我打到冇晒電

樓豬要去幾日 求圍爐吹水

咁快有得解放咖

聽日就番啦，但係一個答車多過玩既trip半日都嫌多

我試過去business trip果間酒店冇bar
我問前台最近邊度有
佢答我坐的士去都要成廿分鐘